呢隻外置可唔可以加Adapter當做內置Hard disk

佢Output 係usb3.1

附送usb3.1 轉usb3.0線

可唔可以加多條usb3.0母線接20pinin線

再連落主板既usb3.0 既20pin 公到?

唔係專業，想自己砌慳錢，求指教

尾二幅相嗰條，咪機箱前面板USB連落底板條線
實得㗎喎

只要你長插USB 都可以做內置harddisk

不過你咁嘅做法，只不過將隻USB HDD擺入機箱入面
邏輯上依然係一隻外置USB HDD，唔係你理想中嘅內置HDD (SATA HDD)

因為我諗住擺喺機箱入邊好睇啲

係咪咁樣會冇咁好，定係實實在在買返張SATA嘅HDD好

買隻1TB先三舊水

不如拆左佢插SATA 好過啦

諗住換隻靚啲，不過thx

係咪隻隻拆左都係SATA架?

除左WD TOSHIBA

WD都有外置hdd 係sata

lm學野 除左DUO仲有邊款